有冇人用緊鬚後水預防剃鬚位暗瘡

因為用鬚刨有時搞到剃鬚位生暗瘡
有冇人用緊鬚後水有推介?
行manning wtsons 都揾唔到

same problem 成日剃完之後生好大粒膿瘡 搞到好樣衰

gillette coolwave初中用到依家

same

@張梁記

btw 我自己用緊js sloane

巴打係邊買?

惠康買，nivea